# Twitter Updates
Bot Discord, basé sur le projet de "Ourso Ni", permettant la publication des nouveaux tweets d'un utilisateur dans un salon Discord.

Projet installé dans /var/discord/twitterupdates/[NOM DE VOTRE BOT DISCORD]

Script fonctionnant pour un compte Twitter.
